屌打是否粵語

是
否

Dickslap

用廣東話讀咪粵語囉

台灣傳過嚟。

"小三"都係

屌閪就一定係

不用分那麼細

直接google屌打兩隻字，除左頭幾個係google推薦既香港網
打後幾頁全部台灣網，仲有咩好討論

香港用 秒

秒殺

見鬼勿O嘴 潛水怕屌打

搜尋：屌打 site:

約 1,740,000 項搜尋結果 (0.29 秒)

粵語嘅吸收能力本來就好強，雖然咁講好唔政治正確，但語言就係會互相影響，廣東話會吸收好多英文、中國國地方言

就好似大陸本身唔會講大佬、丟你老母，係受廣東文化影響大咗而吸收，如果一個字嘅意思係可以補詞庫或者增加語意，諗唔到點解唔用

低級紅、高級黑呢啲共式字就真心垃圾嘅，但「屌打」嘅聯想程度強，語意上係強烈過現有常用詞彙，可以一用。

謝安琪靚過Ali
大快活好食過大家樂
海洋公園好玩過迪士尼
Tvb好睇過Atv

謝安琪屌打Ali
大快活屌打大家樂
海洋公園屌打迪士尼
Tvb屌打Atv

同打造差唔多，新語黎

屌打同秒殺係2回事

滑圾滑到馬里亞納

比較接近既係
正過或勁過

咩都用屌打黎形容
點睇都係減少詞庫

「打撚爆」先係粵語

吊打係支那用詞，意思係你俾人屈機屈到好似以前農村體罰俾人攞繩吊住嚟打咁，後尾傳到過台灣成班文盲台狗以為吊字係殘體就將吊轉做繁體攪到成個意思無左，之後香港班傻仔見到台仔用自己又跟住用，仲要以為個字係台灣發源，真係笑死我, 用支那語言本身已經衰，仲要跟住個錯嘅嚟用

我就唔會講

根本講唔出口

真正香港人

根本唔會知點解

係班on9大陸生番同台灣先會知講緊乜

屈機咁解

A屈b機

X2

連登一日幾個屌打post